「強国」監控封條，開門自動通知執法機構

唔怪得有人跳樓